口交部：沽空港股只會錯失機遇

根據口交部邏輯，唔買得中國股票係錯失機遇，沽港股都係錯失機遇
藍絲all in港股未？勿錯失機遇

錯失比支共吸血嘅機遇

我沽空都要你管呀？